<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE library SYSTEM "ex2.2_DTD.dtd">
  <library>
    <book_catalog>
	
       <book id="1"  isbn="978-5-9775-6773-2" year="2022" issue="original">
	   <authors>
        <author>Колисниченко Д.Н.</author>
        </authors>
        <title>Linux. От новичка к профессионалу.</title>
        <publishing>БХВ</publishing>
        <annotation>Раздел: <element>&linux;</element>.Даны ответы на все вопросы, возникающие при работе с Linux: от установки и настройки этой ОС до настройки сервера на базе Linux. Материал книги максимально охватывает все сферы применения Linux от запуска Windows-игр под управлением Linux до настройки собственного веб-сервера. Также рассмотрены: вход в систему, работа с файловой системой, использование графического интерфейса, установка программного обеспечения, настройка сети и Интернета, работа в Интернете, средства безопасности, резервное копирование, защита от вирусов и другие вопросы. Материал ориентирован на последние версии дистрибутивов Fedora, openSUSE, Slackware, Ubuntu.В восьмом издании рассмотрены Fedora 33, модуль zRAM, файловая система Btrfs, настройка Apache для работы на нескольких портах, организация поддоменов *.example.com, выбор и настройка VDS, брандмауэр ufw, «лайфхаки» для начинающих администраторов.На сайте издательства находятся  дополнительные главы в PDF-файлах и видеоуроки.</annotation>
		
	   </book>   
       <book  id="2"  isbn="978-5-94387-786-5" year="2019" issue="original">
        <authors>
        <author>Кириченко А.В.</author>
		<author>Хрусталев А.А.</author>
        </authors>
        <title>HTML5 + CSS3. Основы современного WEB-дизайна, 2-е изд.</title>
        <publishing>Наука и техника</publishing>
        <annotation>Раздел: <element>&internet;</element>.С помощью нашей книги вы сможете легко и непринужденно освоить базовый курс HTML5 и CSS3. Уровень подаваемого материала книги позволит эффективно использовать полученные знания как новичку, так и более опытному программисту, желающему освоить основы или улучшить свои навыки web-программирования и web-дизайна.</annotation>		
	   </book>
    </book_catalog>
	
    <author_catalog>
       <author_book  idref="1">Колисниченко Д.Н.</author_book>
       <author_book  idref="2">Кириченко А.</author_book>
       <author_book  idref="2">Хрусталев А.А.</author_book>
    </author_catalog>
  </library>